（突發）Time person of the year

唉屌估中咗

我都睇到

負皮爆佢

點解會咁

不了

屌 垃撚圾

憑咩

屌

dllm環保撚
啊sor環保閪

極醜惡仲要係連登仔最憎嘅環保撚

香港豆潤咁細塊土地
比盡咪得2百幾萬個抗爭者
人哋號召咗全球幾百萬人舉行氣候變化示威
點比啊
呢啲虛名就算鬼數啦
雖然我寧願其他人贏都唔想見到佢

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

屌。投票來托柒咩，同投票結果唔拉更

同果d 大牌子官網標錯價，引來一大班人注意，再派優惠券補償一撚樣。根本係做宣傳。

大家依家要做既野係 去恭喜人地 順便提下中共碳排放第一呢件事
同埋去宣傳我地自己既youth power 好多手足係Twitter已經做緊
唔好睇完就算 要化成行動力 OK?